海峰花園再有住客染疫 58歲男光顧10間餐廳

第二宗不明源頭初步確診個案為58歲男，在深水埗區醫局街怡高工業中心工作，住華景山路海峰花園一座，之前已有一名退休婦確診而列為強制檢測大廈，兩宗個案單位不同層數及方向。他由3月3日起不舒服，3月5日最後上班。

潛伏期光顧葵芳敏華冰廳、大澳金培餐廳

他平時會與家人在附近餐廳食飯，潛伏期內足跡包括葵芳敏華冰廳、明珠宴會廳；平時早餐會到泰華食堂、長沙灣意樂餐廳、翡翠海鮮酒家、燉奶佬、頤東酒家、葵涌百份百餐廳、新世紀廣場的千兩、大澳的金培餐廳。另外，他曾與幾位朋友在華景山路打網球，與家人都須送檢疫中心。

全藍餐廳

有安心出行，唔怕

武肺手足

藍絲手足

藍店 唔驚

鴨

呢位手足淨係食藍店就當撐政府 連科興都唔打 明顯唔夠藍

想搵間無表態都搵唔到

國安應該捉佢強制打科興

藍撚到

呢D人擺係連登都批鬥唔到話佢係偽藍

藍色瘟疫圈

藍店好危險

屌你老母咁鍾意周圍去

抵啦中多d 死多d

正想講

藍店巡禮

身帶病毒走訪多間藍店

他平時會與家人在附近餐廳食飯，潛伏期內足跡包括葵芳敏華冰廳、明珠宴會廳；平時早餐會到泰華食堂、長沙灣意樂餐廳、翡翠海鮮酒家、燉奶佬、頤東酒家、葵涌百份百餐廳、新世紀廣場的千兩、大澳的金培餐廳。

正呀～真正藍屍經濟圈
BTW 藍屍經濟圈應該漏左個墳場